[PC] [Fifa Online 3] [11] 執柒左佢啦

有用info睇返上個po第一頁

LIHKG Member list

入翻你 id

TG group

球員database

冇人玩啦

LM

支服fo4留名

汁了

dllm肯開fo4未呀

屌你老母 一年又一年
我想玩fifa online 4呀

fifa online 4出未阿

大學year 1聽講有fo4
今年都畢業了

玩支服fo4都唔撚玩新馬fo3/等fo4
弱智fo3啲送禮bug多到仆街
如果同一班人做返admin同programming真係無謂返新馬服

推
玩緊秦國SER

秦文唔會睇得好辛苦咩

會

玩慣左大約知道咩位係乜野冇咩問題，睇球員數據就去數據庫睇

個post仲喺度

Fo4

下季都就快到 唔出FO4都更新下啦

無玩兩年開番game，
我用緊xbox controller one手制，
點較都set唔到隻手制黎用，
上下左右都係射波傳波制，
上網睇好多source同garena客服都搞唔掂，
有無巴打知點搞

利申：發得惡夢多想鬆下

巴打用乜windows?
其他game有無問題?

win 10 可以試下更新個手制先

光復香港 時代革命

DOWN完用we柒登入
見到沒有選擇區服 一禁
就話「遊戲暫不支持當前帳號類型」玩唔到...

仲未出

fo4都就執啦

古天奴仲係利撚果陣已經諗住就出4唔玩住,
岩岩醒起呢隻game 睇一睇仲未轉fo4